今晚咁平靜，聽日點樣被罷工呢

！！！？！？！

岩出街，又平行時空

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

此警告是人手發佈，主要提醒各位批判思考，不能完全證實post主有心分化。

?點樣被罷工？

休息日連登仔能答嗎